
Q: What is the mitochondria?
A: Powerhouse of the cell

Q: Who is Temoc?
A: The UTD Mascot

Q: Who is Enarc?
A: Me! Your friendly neighborhood UTD crane turned bot.

Q: Who is the mascot of HackUTD?
A: Bobo the Monkey

Q: What did the pirate say on his 80th birthday?
A: Aye matey!

Q: Who is tobor?
A: Food delivery robot

Q: Who is the President of UTD?
A: Dr. Richard Benson

Q: What is a variable?
A: Something that changes

Q: Does Texas have bipolar weather (True/False)?
A: True

Q: What is the newest food establishment on UTD Campus?
A: Taco Bell